
                      Pésima adaptación de la historia de Robin Hood, entre otras cosas el vestuario fuera del contexto histórico en el que sitúan la película, aburrida y con momentos de humor que se hace obvio no fue hecho con intención de serlo, si no que lo absurdo de la situación lo hace humorístico.
        
            